有無人係真係可以完完全全無掛念既對象？

無論係拍緊拖、分左手、明戀暗戀、曖昧中
都至少有個人可以掛住下
有啲情感上既寄托

呢幾個月我都無再發展啲咩close既關係，無對象
唔知係因為太悶、太寂寞，定係真係念舊
我個腦好似長期迫我去掛住下一啲人
明明都放低左但又好似一定要有個情感寄托咁

呢排我已經癲到去掛住一個我唔認識既人
ff下同佢拍拖、吹下水、大家點相識
但其實我連佢個樣係點都已經唔係好記得

究竟有無人係真係可以完全做到love disabled???

唔好太掛住我ok
好掛住佢

我最近都諗緊呢個問題
明明唔係特別鍾意人
但就係想搵啲野掛住
明明就係返工啲閒話家常
訓覺前又會諗返啲對話 佢嘅表情咁

你在想誰想到睡不著 你應該覺得驕傲
很多人想失戀也沒有目標

sis呢個狀態維持左幾耐
再keep住落去我可能要去check下我有無情愛妄想

我

搵人錄吓音 可能我哋都生活緊喺楚門的世界

我 .. 掛念但唔係感情上果種算唔算
Btw 掛念一個唔識既人 你意思係想像一個人出黎定咩

人生出來就係要為情所困

佢真係存在既
雖然大家住得近但我地真係完全唔熟
比佢知道我同幻想中既佢拍拖既話
佢應該想遠離我

痴女 驚

係，我都覺自己痴撚線

多謝ching咁捧場

掛住你

好羨慕咁拎得起放得低
灑脫

明明係一個唔好嘅經歷，但都唔知點解會掛住佢

我都掛住你

你地互相掛住好了
我躝

約飲酒啦 雖然次次都約唔到

我會一直掛住人...
但唔會掛住唔識嘅人...

樓主你個case好奇怪

對乜嘢都冇感覺掛完睡教個腦又reset聽日又冇事
行屍走肉完全冇野可以影響到我既感覺

有時就算好似掛住緊一個人
但其實都唔係好明做咩要掛住佢

你地約到再算啦

次次約完就飛機

好似幻愛

我都掛住一個人
不過我知係唔應該
今晚都有諗住

不過一日出 我就知唔好
唉 我都想叫下春

不過呢排開始有啲避忌飲酒
前排有日飲得多左少少，不過都幾清醒，無嘔過既
仲可以由太子行返去黃埔
但第朝我嘔左兩粒幾鐘食左胃藥先無事

琴日我飲左幾杯已經feel到杯酒好拿胃
唔知是前排太傷定杯野問題唔敢再飲

不過飲完wing下wing下咁掛住人係幾開心

你飲咩酒飲到咁

你知我不嬲唔係好識啲酒

我本身飲左兩杯cocktail
然後其他3個朋友到左就開左枝大酒
後尾再加多個tower咁囉

其實又唔算好多，但我真係第一次飲呢個份量

有無試過有一日係完全唔掛住人
講緊戀愛對象個啲

我發現好似自己懂情以來就一直為情所困

睇到有啲心酸
你覺得咁樣係咪好事，其實

有。
我覺得係大腦過載然後佢自行calm down

-
人嘅天性，或者話作為知性生命嘅本性就係如此。
似一道謎，渴望被誰所解。
又似一本書，渴求為誰所閱。
得到「理解者」可謂人生至樂，最高嘅法喜。

試諗下一個人，肯用盡佢一生去觀察你嘅內外。
然後理解你，甚至欣賞你好嘅部分。
包容你惡劣嘅部分，甚至將你嘅缺點都加以認可甚至更愛著你。

呢個世上有，身邊有咁嘅人更高嘅快樂？

But人地對你唔係咁諗呢

可能你既calm down都只係defense mechanism

人生的確會有如此既理解者
我亦曾經視搵出呢個人共連理為終身目標
但都要睇你會唔會最後無啦啦傻到唔識珍惜人

姐係由頭到尾得我一個無啦啦係到掛住人
人地根本wfc係咪

從未拍過拖，中學畢業後就無鐘意既女仔，有人問我係咪基，從來都唔溝女。

所以你曾經錯過左某人？

係㗎，自問我嘅精神上充滿可以稱為防御機制嘅異質。
大抵係我地呢種，只能喺人地身上尋求幸福嘅人嘅命嚟。

將自己嘅幸福建立於與某人相愛嘅前提下，
有如將自己嘅內心置於累卵之上。
因為冇人可以比你更在乎你自己嘅心。

心情好尚會對你加以呵護，
心情差起嚟要踐踏你絕非比踩死路邊螞蟻要難。

搵到所謂嘅理解者，寵愛自己之人，
難於上青天。

以為講緊自己
dse之後到家陣都冇對象
我都好想鍾意吓人 但真係冇感覺
唯有寄託感情去追星+自己ff一個對象出嚟

A0 廿幾年久而久之習慣左

咁你係咪gay

渣嫁

睇醫生好wo...

明星
認真

懷疑你開始有精神病

係咁畀佢哋拒絕就會識得錫自己

好易上心掛住人加一
eg見覺得對方令自己心動就心掛掛成個禮拜
覺得咁樣好撚煩

我都想掛住某人人都冇個

特登唔放低個ex幾年 就係為咗有個人掛下
而家都唔知係唔放低定放唔低

有啊 近半年成日撞到個男仔 次次又咁啱有啲眼神接觸
佢只係個陌生人 我淨係知佢叫咩名
但我日日都會期待見到佢 見唔到會少少失落
單身咗只係1年就dry到鍾意陌生人
可能我喺佢心目中零印象

我都係咁
差唔多單身四年
頭一兩年都掛住ex
最近都幾肯定唔再掛住佢

心裏面完全無人俾我掛好悶

好鍾意掛住人嘅時候 心裡面頂著頂著嘅感覺

就算之後拍過兩次散拖 但冇拍果陣又係諗返起佢 果種感覺就好似要揾個人fill返個窿咁 如果冇得掛就好似硬係差咁啲野咁
不過其實都仲係唔敢面對同佢嘅回憶

呢排我已經癲到去掛住一個我唔認識既人
ff下同佢拍拖、吹下水、大家點相識
但其實我連佢個樣係點都已經唔係好記得

一直做緊

我都係咁，會ff同埋「搵唔同嘅人去掛」，但明明冇一個明確鍾意想追嘅對象，覺得自己只係鍾意掛住人嗰種感覺，有啲虐心咁

原來有人同我一樣咁你ff邊個

咁你平時諗開啲咩？
未試過有戀愛既感覺？

仲覆緊 感情台台主

垃圾屎

好唔鍾意掛住人嗰種半天吊嘅感情
好似個人懸空等緊你掛住嘅人嚟拉你上去咁

你咪又係mon住感情台
我無做台主好耐了
前排刻意隱藏感情就無乜點再上
係呢排生活上無乜安全感，搞到我又忍唔住叫春

失戀呀嘛

毒撚性格

利申我都會

take care齊叫春

齊叫春 同慶賀

diu我都係咁
但係又唔想沉一個陌生人

好多痴線婆
雖然呢兩日想會諗起搭狗鐵同我互望嗰條女
後悔冇抄牌

其實你只不過係喺空餘嘅時間思想無寄託 搵啲野憶念下姐
諗其他野都得架

我都掛住緊個之前係咁撞到但突然見唔返既黃店男仔
其實唔係對佢有啲咩感覺，只係2020年真係太悶搞到個個都靠幻愛解悶

咁諗咩

唔會啦，我好咸濕，成日睇av